醫管局: 以前有大獲野既話都有mark底身份

有無a&e人黎證實下

pish

唔理有定冇，但肯定唔係mark完俾黑警囉

操守

推

都唔撚知邊間院咁撚仆街
仲有KCC要mark低邊個放假

d膠層要重睇e learning isp 100萬次要夠